有無人睇緊勁歌金曲

條女成首歌都係咩紅色藍色點解咁都可以拎出黎播 TVB係咪真係無人成咁

無